［公投］皇有冇黑哨

唔洗拗咁多 一句講晒
有
冇

拜仁有冇越位

賤種蝗入番你個狗窿度慢慢吠啦

樓主好波

樓主走先 蝗迷惡過狗

呃負皮

小心惡犬

蝗狗呢D時勢就唔好走出公海吠啦

一人兩球 皇馬兩球你就無限放大 拜仁兩球係當睇唔到 點同你玩呀ching

蝗狗真係好癲

我上次開post屌拿華斯單刀剷跌貝迪斯球員應該紅
全世界講波佬都話紅，佢地就死可以拗到好似人地插水咁

指鹿為馬黎講賤種皇真係世界第一

呢球真係冇越

唔好諗住拉埋疤狗落水 而家係針對你班垃圾黑哨賤種鍠

波台得十隻蝗狗咁少？

賤種蝗好鍾意轉移視線

其他個啲有良心啲呱

我蝗被逼害

椎名真心賤種member

皇馬迷真係好撚低賤屌你老味

無！負皮

足球引人入勝之處係呢到

講真留意左惟名真白好耐 呢條皇狗 真心好撚賤 賤撚過狗

yes 我都正評左了

你睇你幾撚賤 好心出少句聲 死番入去狗洞咪算

講真 蝗狗捐入狗窿度一日
聽日疤出局咪可以出番黎囉
係都要出黎吠

你地扮訓 我真係冇咁嘅本事叫醒你地嘅

成日話人在意 其實隻賤種先係最在意個個

Ching咁大膽開呢啲post呀

皇馬迷理撚得你，你屌我黑哨我咪搬疤狗出黎囉

無野格，金仔都係咁架啦，你打我，我咪炸鳩泡菜佬囉，反正大家都唔中意泡菜佬

繼續扮訓啦

眾人皆醉？

我屌你老母唔好再宣傳你個垃圾app啦 估你老母咩估

block左好耐

係fb又係咁 已經屌緊皇狗 佢仲整張咁既圖出黎 屌

仆街蝗

西甲又黑
歐聯又黑
連696都黑埋

契仔唔係浪得虛名

皇巴馬體全部黑撚到
西甲隊萬歲

正皮輕鬆破百

屌你老味 牙朗成個人走左出黎都無吹越位係咩事

比著第二隊fans，黑哨完人一早潛哂水，真係得蝗仲可以咁理直氣壯，成班都痴線

你就錯啦 計漏左疤？
不過呢D係球證誤判 唔係黑 唔好講錯

贏完理撚得人潛下水咪算 仲要咁理直氣壯 仲好意思美化自己話球證係on9 唔係黑哨

人地有疤做護身

好撚癲

皇馬世界第一，係正義朋友

傻架，我朗要入波有邊個可以阻佢？

兩邊都得益，點投

連球證都阻唔到 到底仲有咩人可以阻到牙朗

牙朗存在感太低球證睇唔到

西甲球隊

拜:維度上場12碼 唔入
og個球應該吹offside

鍠:卡斯米路無出場
維度有出場
丙朗月位1
丙朗月位2

鍠贏

支持黑祖

有

利申：雲加忠實粉絲

次撚次都拎疤做擋箭牌

fb見到
Pele and Ronaldo can now be compared. Neither player played with an offsides rule

做蝗迷真係好幸福 立不敗之地

踢條撚咩
跳又跳得高個人
又可以offside

Og 果球點樣offside呀？

拜球員攞波個時offside 左 吹左先就唔會比Ramos 篤入

控果下係平排，邊度有offside

蝗迷表示：這叫突破越位
巴拜球迷表示：慣左啦，年年都被保送
利申：巴迷

有
利申鍠

突左小小架你睇番 大約=Marcelo 單刀橫傳比丙朗個球咁小

因為控果個唔係牙朗

唔黑你都贏唔架啦

足球依樣運動咁撚on9係黑哨嫁啦
你地屌完佢咪又係晉級

講到尾 歐聯仲有啲乜嘢觀賞性

垃圾黑哨

關關都係對住實力有距離既球隊
一到大戰就黑哨
駛撚踢咩
又係丙朗啦世足

唔黑既話55波
一人入一球都係拜贏

為咗收益 影響哂成件事

今次到我地巴迷出黎威
死哨皇

因為皇多fans 商業價值高

明顯啦

鍠

69隻蝗

240隻死疤狗

呢場皇馬係勝之不武
不過如果係黑哨拜仁兩回合就唔可能有兩個十二碼
睇下果隊模範黑哨隊，發親功嘅時候對手無論點都唔可能搏到十二碼
我覺得用呢點嚟分黑唔黑哨最明顯

又拉疤落水
BTW 手足邊樹人

幾時蝗都係不敗 球隊同球迷都係

咩邊樹人

咩邊樹人無捧開邊隊 齋睇波
btw唔好用手足啦 會令我諗起叫自己波台四圍搞事果班智障

個球因為越位線係計足球,唔係計人,所以個球OG之前係計左offside
btw,其實卡斯米路個球俾人罰12碼我見到係篤到個波先,想問下有無圖睇番個球???

你岩岩講既野 其他人會話你係皇迷了
快D戴住個頭盔走 唔係一班人沖入黎叫你死全家了

你老母個西最撚黑
拜仁無得益既

我認皇馬係有黑哨,只不過拜仁同樣呢場波得益,如果要講,我覺得今場波上半場好睇,下半場球證搞到場波變晒質
利申:我覺得今場皇馬得益方面多過拜仁,皇迷

係篤到波先
今場主要爭論都係底線球證on99

睇facebook 依家啲皇迷仲惡撚過曼迷
利申 正評左 拜迷 反疤

唔心戰拿？

認真,我覺得上半場真係好睇,但下半場真係

從來皇迷都唔會認黑哨啦
洗唔洗重賽 洗唔洗審判個球證啊
柒頭馬迷
留名等睇賤種馬拉人落水

連我咩球迷都未搞清

鏝狗，不過日日幫賤種蝗含嘅狗仔

反疤就係幫賤種含

要搞清咩
知你搞事咪得

邊有搞事
講到明反疤迷美斯

自己講自己笑
我剩係覺得你on9

鍾意美斯都on9😂不過疤狗on9係人都知

331 88

技不如人仲要搵借口

有

黑哨唔認仲話人

最撚黑一定係卡斯美路冇紅牌但維度有

未必 但你咪係

係，由舊登已經係咁

大勝吧巴塞

睇咁耐波 個人覺得稱得上黑哨既只得02泡菜同老廢獌 其他就算北京電視機果次都仲可以話係球證on9 因為連疤個艾比度無啦啦比人紅左

反cup到巴黎咪得囉，8cm

可惜今晚開唔到POST話巴有冇黑哨

Yes 出局=100%

巴塞歐聯大勝左馬體會未呀

廢，所以輸波

咁又點

有十二碼就無黑哨？乜嘢邏輯？
你不如話巴塞對車仔果場艾比度俾人趕出場所以唔算黑哨呀

你竟然記得疤大半場打少個

拜仁球12碼應該比？
洛賓似插水

Good call 啦
艾比度出氣功波隔空打死安歷卡都睇到
應該係全年最佳球證

真係中腳冇中波

巴車嗰場係黑，所以唔使嘈紅牌了

有掂到㗎
同埋擺明個波過咗再閘人，人地robben識玩老奉都仆啦

講有爭議點
pk
拜越位
皇越位
紅牌

我反疤
正評左

3-1個球員真係好嘔心
凸左咁大個位都當冇事
依一下先係成場比賽既轉捩點
我諗依場比起巴黑得更勁

邊隊贏就邊隊黑哨
所以正皮

拉埋首回合黎講做咩？
咁疤狗6:1 使唔使計兩回合

冇
從來得疤狗黑哨

兩隊都憎，拜就討厭d個人黎講
不過黑住出局
隊短沙比

第一場夠有球12碼 中心口啦

事實係疤仲黑啊 事實

點計皇狗都得益啲啦

兩邊有得益，皇得益d=皇黑

其實點解無人屌球證,4球越位都接受到

無人想知

你都on撚鳩
控嗰下條越位線係計粒波到架
唔係梅拿隻腳伸出d就唔當越

唔係咁計點計呀大佬

岩牙，賤種皇級已晉
緊係佢地黑
拜仁可以攬住受害者角色返德國

班賤種蝗剩係識講巴黑車果場
次次都唔會講首回合車有幾多得益
但今場又調番轉話拜首回合有幾黑
真係龍門任你擺

除一下呀朗第二球有啲離譜之外其他都還好
反而我覺得撇除呢球之外拜仁得益仲多

都係果句啦，有幾多人睇哂全場

你老母你咁講當年巴對車首回合車狗已經要輸到仆街啦
幾球12碼都無比

痴撚線咁都講得出 皇狗一早應該紅左件

我兩回合睇哂全場
皇得益根本遠超拜仁

相反巴對PSG就真係少人睇哂全場啦
個個講蘇9果下 PSG一開波兩球禁區手球又無視

維度應該仲早過米路紅啦你咁講

又係你呀巴狗 次次都係你陪皇馬睇波, 之後周圍吠
不如入黎傾下啦 [認真Post] 點解 Vidal 嗰球唔應該黃 ?

你呢個post咪完美解釋左雙重標準囉弱智仔
如果維度要黃咁點解我果陣話拿華斯單刀撲跌人成班賤種又衝入黎話唔駛紅呀
真係龍門任你擺

笑死
你攞龍門撲波同落鏟比
幾歲呀?
返屋企睇銀魂啦

我仲記得10影帝掩面11雲佩斯莫須有比比氣功腳次回合入波吹返轉頭被犯變犯規12佩奧爾拉跌巴斯基斯十二碼14曼城禁區外十二碼17阿蘇插水的藝術添

而呢度中間巴塞對手有幾多球十二碼？
0
由北京電視機，去到最近巴黎次回合，巴塞無論響禁區點打排球/收山腳
都係唔會輸十二碼

你又記唔記得？
你梗係唔記得啦。

明明你自己都認同皇得益啲，你自己講㗎無逼你
轉個頭又話咩受害者搏認同

龍門撲人呀智障
盲就縮返入狗竇吠啦
特殊學校你都未畢業？

有一球過頭波利雲單刀，馬些路包左越位，但最後吹左

計隻腳位置， 應該係平排

計你老母腳咩
呢d情況不嬲計粒波
梅拿隻腳幾出條線都係計粒波

唔夠疤黑
所以冇

唔好意思我無認同
我只係講緊你覺得皇得益d=黑好好笑姐

CAP你呢句,平時邊隊俾你話黑味可以用你呢句
真係好多得益

係撚撲人咩傻鳩
拿華斯明顯地撲向粒波 前鋒又唔係相同方向 拿華斯根本唔係向前鋒撲
而且前鋒根本都冇控過粒波 冇可能用一般單刀推過龍門既角度去睇
最重要係 禁區外犯規最大笑話係賓度唔使紅牌呀傻鳩疤狗

450隻疤

講完兜唔撚到就話好笑，真係唔知邊個好笑

屌你老母垃圾賤種鍠

皇馬歐聯黑鳩曼都仲記得

反鍠=疤
平時都唔覺波台有4百幾隻疤狗

全部都係分身

最記得巴塞有場對方單刀
唔記得係VV定賓度招功夫腳一腳踢埋人個到
foul都冇foul

話蝗狗黑哨又搬疤狗出嚟
其實兩隊都一撚樣

反鍠唔一定係疤
但反得最on9個隻土方就一定係疤

學疤狗
誤判黎

講完會唔會面紅呀

今場米路唔駛紅又點睇，把尺係邊

係我地蝗迷心裡面

維度多犯規，應該一早紅啦
卡斯米路多犯規，屌你宜家俾紅牌睇犯規數目呀

咁維度又成手紋身咁抵俾牌啦
米路次次犯完規扮無辜我係球證都唔忍心俾啦

比goat撚到

yes 米路 baby face貢可愛真系俾唔落手

祖當年決賽對巴，維度一樣係咁踢，皇就話唔好比牌維度，到拜對皇，就話要盡快紅走維度

由防中開始成條皇馬防線嘅球員，如果佢地踢英超都一早被球證紅走，係踢皇馬先冇事，世冠決賽啲波茅到

大佬，米路比起全盛比比拉莫斯已經算好斯文
唔好咁高要求啦

皇馬絕對無黑哨

正義之師

好撚肉酸呀

感動的係土方熬夜睇波

你條垃圾仲好意思走出黎吠
厚臉皮黎講真係極致

捱你老母夜咩弱智，我呢邊日頭黎架

疤狗字都唔識就走出黎吠

青山有分時區？

感謝捧場 有冇興趣下場睇埋捧盃？

屌，黑哨就潛啦
呢場切爾達都好撚慘下

樓主妙計

好撚柒呀垃圾

第一張黃衰投訴，但華拉尼真係手球
第二張黃仲得意，禁區內俾人踢低但吹抽水
由十二碼可以黑到紅對面一個
難為仲可以咁唔要臉話辛苦人地挨夜睇黑哨

自己柒都要拖人落水？死返去狗竇喇垃圾

笑死 完一場推上黎 一場無黑哨好撚威咩